紫青爸 號東邪 關羽雲長 三大老婆奴

邊個奴性最高

其他壇既會員講黎把撚咩

關羽

前朝三大假膠